明明係佢屋企，點解佢會俾人趕?

剛睇ViuTV News見到有揸住國旗嘅女藍屍在商場內同個淘大居民講"你地走咪冇事囉"。

個淘大居民嬲到呢..........

真係CLS，明明係自己社區，自己屋企，竟然俾人趕。

中央仲要香港年青人返內地生活。點解香港人唔可以在香港生活?香港係香港人嘅屋企，點解留喺屋企都有錯?點解要俾大陸人黎改變香港?

香港人做錯咗乜嘢?香港究竟發生緊乜嘢事。

香港人可以點算?

聽日見！

香港人可以做乜?

點解香港人咁慘

因為打不還手

香港人要增強自己戰鬥思想和戰鬥力 。